警高層下令開槍 疑推前線警作首輪犧牲品

多區警察先後實彈開槍
連番開槍未必係偶然，消息指警方高層早已允許警員在11／11早上全港大三罷的時候實彈開槍
但此舉無疑違反《警察通例》及多項法例，包括第212章《侵害人身條例》內的誤殺罪
下令的高層則會干犯教唆或協從誤殺，甚至謀殺（則aiding and abetting）

既然係警方高層閉門嘅內部命令，他日上庭舉證時，大可以推得一乾二淨，指係前線警員嘅決定，與我無關；而落手開槍嗰位，就硬食一條誤殺罪，最高可判終身監禁。

政府做野不嬲都係將之鑊層壓式咁卸比啲食物鏈最低層嘅人。唔係第一日知呀嘛。

認清以下四點：

1.曱甴突然捉住白jacket手足舉鎗，佢係*冇動作，冇武器*，而週圍都係途人

2.曱甴向黑衫手足開鎗，嗰個手足都係冇武器！

3.跟住曱甴再亂開兩鎗，週圍都係途人

4.今次開槍全部冇危險性必要
又係曱甴主動開槍

推

各位阿sir早晨

千其唔好殺條仆街，千其唔好殺佢個女

手足未死架屌

Facebook見到

Cctvb 深黃
文匯大公 深黃
狗仔/狗女 深黃
黨鐵員工 深黃
全部都 深黃唔好搞
甚至遲啲，連林奠，狗隊全家都 深黃

Mon po sir驚唔驚呀？
共產黨走狗準備返大陸住啦

上次膠管變鐵通,睇吓今次班狗甴點兜

大家千祈唔好四處放煙花、殺狗，呢啲某國人先做嘅唔好學

升龍拳

打少啲飛機啦

根本做乜嘢都唔會有後果

咪玩啦，根本香港依家無法律可言
揸住槍就係法律

前面有人開同樣疑問post, 俾人屌到反皮

仲有咩好問 now新聞已經講得清清楚楚

我都有睇條片，肆無忌憚咁

1.policeman A takes a white jacket guy (without visible weapon)as hostage with his .38 revolver on hand(at a terrorist style

2.policeman A fires to another black jacket while he approach without weapon without warning, direct hit.

3.policeman A fires two more following shot, aiming different directions, not considering who will be kill with those shot(policeman B come by and helps arrest the black jacket guy, no further check of the second and third shot landing)

4.excessive force, intensionally massacring.

你個腦俾野壓住左？
要有事一早有事
仲係到自欺欺人覺得警隊會俾人清算

呢一刻冇姐，大把人做梗野冇人睇到。佢地有兩條路揀：（一）搬去大灣區做民族英雄；（二）留喺香港殺人，有一日無端端被私了。

劉Sir你估佢真傻咩😂日日打嘴炮都係做比人睇之嘛，明撐就落場開拖啦

暫時淨係見過兩隻狗畀人淋鏹水，一個畀人插頸

但係我哋已經死曬咁濟

唉
所以警察要自救
識掉轉槍頭